馬鞍山狗屋已散

大量狗到場 而街坊各自食糖水
留力聽日旺角

3/8 旺角再遊行
4/8 將軍澳及港島西遊行
5/8 全港大罷工 七區集會

推

3/8 旺角再遊行
4/8 將軍澳及港島西遊行
5/8 全港三罷 七區集會

mos no1

除左85罷工

85罷工後, 試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

Pish

恆江樓：5631
恆星樓：6425
恆月樓：7322
恆山樓：3919
恆峰樓：3825

頌智樓：3927
頌和樓：1968

富寶1座：3519
富寶2座：5027
富寶3座：6238
富寶5座：5689
富寶6座：2536
富寶7座：7593
富寶8座：6578
富寶10座：7082

有手足俾人拉左呀屌